香港酒店討論(8)

各大酒店嘅staycation package 變幻莫測 各類債券層出不窮
要問問題嘅自己做咗功課先
記得留低BUDGET同埋要求
呢度啲巴打會盡力幫你

酒店心水推介-update(排名不分先後)

維港海景
灣仔: Renaissance Harbour View / Grand Hyatt
金鐘: Conrad/ Island Shangri-La/ JW Marriott
中環: MO／ Four Seasons
尖沙咀: Peninsula/ Rosewood/ K11 Artus/ Sheraton
尖東/紅磡: Kowloon Shangri-La/ 海景嘉福洲際/ Hotel ICON / 千禧新世界／Kerry
九龍站: Ritz Carlton/ W HongKong

價廉物美包泳池
北角: Hyatt Centric Victoria Harbour (人滿為患)
佐敦: Eaton HK
沙田: 帝逸酒店/ Courtyard Shatin

注意事項
1.酒店設施(包括健身室,泳池,及行政酒廊)的開放時間
或會因應香港特區政府所制定的防疫措施而有所更改
建議入住前可以先向酒店查詢及確認

2.接受在《預防及控制疾病（規管跨境交通工具及到港者）規例》（第 599H 章）下 由指定地區抵港人士預訂房間的酒店列表:

留名

LM

想問究竟MO食set 定自助早餐好?

終於有新post

Book完四季先出新package
加多400蚊就有1000蚊voucher
見Carousell 有人賣900蚊.....

今日返工，唔記得開定post

Book左rc之前4888個package
今日Rc主動email
問佢dining credit佢話淨係可以checkin 至 checkout時內用
即係唔可以用黎食lunch?
人地間間都可以

Between
回左佢不過過左office hour未覆

自助

Early checkin late checkout 一定得用到
係睇佢做唔做俾你啫

OP Marriott 終於唔比會員入lounge
邊個會比多千幾蚊訂club 房入去食垃圾
你話RC 咁有free flow champagne 都話諗下

OP Club個早餐驚嚇程度爆登
可以一種主食都無
得d 火腿、煙肉

想問下1500樓下，九龍
有冇邊個staycation package包晚餐比較好，啲嘢食比較高汁？

如果加千幾蚊入lounge 為咗飲free flow Moët
我不如用同樣價錢買一枝krug 或者Dom/Cristal (for 女人）
或者用千幾蚊買返5/6枝Moët 好過
RC hk 個lounge 狗都唔屌
食物酒同service 都係垃圾級
連cx 啲business class lounge 都好過佢

逸東？

邊個會book club room

未去過op ，乜op真係咁差？

OP Marriott其實唔錯除咗人多同早餐難食之外

之前聽話 dinner buffet好正
係咪如果有包dinner buffet先去得過？

Dinner buffet垃圾嚟

agger
OP Marriott所有餐廳都垃圾嚟
連間唔係Marriott 嘅Prohibition 都好垃圾

但係個個自助餐group 都話唔差喎
係咪啱啱新開去，比起而家跌晒watt ?

係lounge 勁多小朋友跑來跑去

而家嘅RC Lounge=垃圾

浩賢巴 近排住乜嘢多？

好多人都屌半島

無住酒店一排 所以最近無蒲頭

鬧服務？

staycation package 有嘉麟樓，但係喺露台餐廳食

咁又真係sad 成個環境都唔同

the upper house 間餐廳 12月執 會轉另一間餐廳

琴晚去左嘉里試個自助晚餐同過晚夜。因為之前都有住過幾次，房就一定十分滿意，所以今次想話試下佢個自助餐咁。check in out 人唔算太多 。upgrade左上15樓，因為小弟同女友anniversary ，佢地都有小驚喜成舊野都好好食！仲有手寫卡仔

check in左見有啲餓，一睇個room service dining menu 啲野唔貴，就叫左個卡邦尼同炸薯條，暫時係小弟人生食過最好食嘅卡邦尼同薯條。 賣單都唔洗300。

不過小弟見識少，原來依家食酒店自助餐係唔興有野飲？印象中以食都有。 問staff 有冇橙汁果啲嘢，佢話要加68+1 一位，死死地氣加左，吖又幾好飲喎衰鬼
成餐飯都冇乜野，不過攞野食位成日有兩件好似廚房大佬咁嘅人係度大大聲聲粗口爛舌咁吹水屌同事 好似去左大排擋咁。 雖然自己都唔係咩上等人，話晒都係五星酒店自助餐，細聲啲都好吖

細細隻龍蝦仔，一食就知是但交貨，不過放出嚟都叫做體面啲。

不過其他食物都麻麻，冇乜特別驚喜，係咩。感覺係似跟左package就是但搭個晚餐喂飽你班友咁。 女友行左幾圈都冇野岩食，好奇真係有人會7xx加一去食？

感想，下次都係正正經經bk房加3 4 courses 餐廳好過，嘉里啲房真係好撚正

Kerry 啲房你鍾意邊一個部份？

JW>Sheraton
其他普通～垃圾

1. 電視 可以連住我部apple tv 好爽
2. 新酒店 房好新
3. 成個氣氛好仲意
4. ，2個人浸都有位

利申，me未住過mo，rz，lmo，K11，upphouse ，暫時個感覺最好係佢

不斷用花灑打散先

其實半島~$1700個package係咪好抵？

我係用lush，放水放到咁上下就用花灑沖個面

我都岩岩食左唐閣
叫左tasting menu加單點左幾樣
個寶盒飯同普通海鮮焗飯無咩分別

勿相認啦
講出黎一定7到認到邊個係我

24/12 見包dinner既staycation package 貴到傻，打算book grant hyatt escape 24 , 23/12 11pm check in, 24/12 11pm check out, 用嗰$1000 dining credit 係24/12 晚inroom dining

幾錢啊？我好懷疑GH俾唔俾你敢做

渣打$2585，包$1200 dining credit

晚餐選擇啲餐廳預左全full book唔到，所以只打算in room dining, 佢俾人book 23/12 無理由唔俾咁玩法

有冇中價酒店浴缸夠大浸兩個人

出左新policy唔比marriot bonvoy會員入? 邊到睇到

Andre Fu 設計，唔會差得去邊
估唔到呢間room service算平wor

所有海景房以上level都有浴缸，但有部分城景房就唔清楚。 我住過四五次，次次都唔同樓層，都係呢個size ，你訂果陣bookmarked返bathtub size果d就安全啲

我都估唔到，所以先拿拿聲試下。 印象中仲平過海景嘉福

要高層先叫ok, 自助餐唔掂，唔建議買staycation package, 剩book房算，荃灣西大把野野

訂咗
不過唔開幕去啦 實好多人

12月中

巴打有無試過夏宮
公司係隔離諗住搵日放工去試下

Klook個四季海景package 2760 屌的過？

講開嘉麟樓
早幾星期午市食過
係好過某部分一星eg逸東軒
但真係名過於實得太多
服務仲要幾混亂
勝在環境真心古色古香

沙萬一定無咁伏，其實以個個價位黎講真係最好個幾間了

想知萬怡嘅難食係解好一般 定係難食到唔想擺落口

連登仔得兩種感覺
一係好食
一係好撚難食
自己諗啦

以下酒店二揀一，想請教吓大家意見邊間好

1. 四季 包早晚餐 $2760
2. 君悦 escape24 (心水Grissni set menu) $2838

2間都係sea view 房價錢

如果用呢個價位黎講，算係咁

咩房型？

河景房

Grand hyatt

我反而會揀四季

要睇個期邊間少promo 就去個間

我食左半島4間餐廳 覺得真係吹大左

唔算少啦

我剩飲益力多
上房痾返一大篤屎

但我十月去半島包早下晚3-course dining 個staycation又好滿意 三千蚊包曬三餐真係呢世人未必再遇到

可能係平日去 全部野都跟得足 房既平板部部都篤到
我嗰陣一定要in room dining 不過啲嘢食都仲keep warm
嘢食方面我覺得幾好 但有朋友11月去話個6 course麻麻地 口味真係見仁見智

唯一要彈就係廁所啲廁紙薄到完全唔係五星級應該用既lv 寫咗卡仔叫佢改善下

想屌，唔知個3-course dinner啲野食點？

Grand Hyatt 間Grissini好似吸引過四季包個餐？

但仲貴過四季海景房，有冇咁堅先

我10月星期五六去住都冇事，早午晚都超正超滿意

咁一定係四季少過君悅啦

而且佢出包三餐個啲，book城景個價，
直頭可以叫做負房價咁濟

lm

下星期六出名d既都full哂....
洲際有冇試過得唔得

洲際裝修緊喎巴打

呢個筆直可以睇下港麗，冇就得返Marco Polo/Parklane又或者北角海逸君綽先符合到你

你指海景嘉福？
留返啲錢訓多兩間四星既好過
完全唔係五星級酒店嚟 房勁舊 冇服務 野食又勁一般
好多新既四星酒店仲好體驗過佢

聖誕full booking未
而家訂枱仲趕唔趕得切

未，不過好多靚房都full
所以一係就無景，一係超貴，仲要無咩抵嘅package

如果純粹想歎自助餐呢,有沒介紹

Hyatt Centric有冇人試過early check-in?
之前好似聽過人講呢間星期六唔得

Kkday the murray 包三餐好似幾抵
有冇人住過?

我都想book
本身係官網book左二月尾
已經預埋餐廳時間
Kkday雖然淨係去到一月尾
但平三百幾蚊
好吸引

平日應該好啲掛 星期五六就免問了

唔知murray 食物質數如何

平日試過12pm check in, 拎左房再lunch buffet

唔好Sat去住，早餐被upgrade 上宴會廳全自助buffet, 之前半自助任點早餐高質好多

2k左右 唔洗包食，有冇大浴缸推薦

唔該你先

想搵有得免費泊車既酒店

不嬲都聽the tai pan質素唔差既

但房真係太舊

請問有無酒店房浴缸夠大又有電視/海景？

迪士尼酒店

有無其他

官網有得訂？

有

反而聽講murray 全部餐廳都唔掂同埋聽講5星硬件，3星服務

Conrad a peace of mind package

Murray餐飲同服務都係垃圾

食個酒店管理都垃圾黎

之前追po都見好多人話美利服務差

但睇返KKday啲評論幾好個喎

房大個下午茶又幾吸引

有啲想訂

無比較就無傷害

見post間間餐飲都話垃圾
想知有邊無話間好食

Grand Hyatt/JW Marriott

gh係茶園好食?

聖誕好似無乜抵玩package

我可能係垃圾口，我食MO/Pen Package既野都覺得好好食

唔計價錢: FS, SR, LMO
其他要俾多d錢，例如RC得天龍軒, 其他麻麻

同埋...冇海景？仲幾貴tim
但睇相啲房幾靚

師兄住過？介唔介意講多少少

有無相

成間房好舊 但服務同餐廳絕對俾好多新酒店好 包括muarry

應該係話佢裝修style舊但d野唔殘的

SR 係邊間好食？

素質

手快打錯

睇落又唔算太舊姐

要上到套先有浴缸，你book其他酒店仲好

柴都有 不過得部份房 要request

我上次早一個月問，佢覆我滿哂喎

想知柴房浴缸環境如何

因為佢哋一層真係得2-3間浴缸房…

有冇人食過文華扒房?
有啲想去試佢個Beef Wellington

如果差唔多價位(~$1500/head)
會推薦邊間2人慶祝食餐飯?

有冇人放 W hotel 半價捲

有啖好食講到佢好好食 有機會都想試下

幾好咁

佢介紹過咁多間
只係話過8 1/2唔好食
仲要係好曲線咁講

老實講，文華呢啲傳統有錢佬，大班食開，真係伏極有限

最近佢都屌多左
好似明閣同國金軒
不過純粹屌佢食唔飽

好少睇佢，覺得有啲造作
有碗話碗高質好多

真 有啖好食好撚扮嘢

最後個疏乎厘唔合格喎，升唔到上黎

你咩member 我之前星期六住 前一晚問都有 不過最後cancel左

其實佢啲野食真係唔差
係唔知點解要懶係有格調較到咁鬼暗

點先係酒店西客
死lur upgrade定就咁email問upgrade果種都算

白金

真係多到有d過份呀

喺餐廳非常慷慨

w 半價優惠券 星期六係咪都用得?

個beef wellington正唔正

好吸引 文華扒房要提早幾多book?

你如果想平可以睇下hsbc vs個優惠
我記得最平係負房價
10xx送1200
我自己就想試下一千尺果間同食cucina個sunday brunch

同問macro polo 同北角公廁
邊間抵玩啲

有冇人住過akvo

死lur真係好西
email問upgrade唔算啦
佢都係copy and paste "well noted but subject to availability" 姐

who?

Pen

唔知會唔會有機取消buffet 係咪都要星期五先知

今個星期應該唔會再收緊

YES

即場煮d意粉質素如何？

w張券14/11發出

book 28號係咪都ok?

如果我book星期日間房
咁我可唔可以果日食完buffet brunch拎半價券即刻用

點解會唔問得？

券上面冇話唔得，不過我上次係隔左一兩日，總之出券日兩星期內用就得。
不過IMAX巴記得上佢official website 做左reservation先
總之check in 果陣show張到有券就OK

都係喎

我就係買咗呢個package!
呢個價係幾抵屌 佢仲有冇位？

+14 我打左去問可以

我打去問 佢話唔得
最後個日已經要計check out

最緊要係make sure 餐廳有券派

Yes
住你果間房
想知白金食brunch有無折
無折我eshop買
張半價卷搵人收算

Book左幾日
見十二月頭d套房平左好多
如果仲有半價券marvelous 2k都唔洗

半價券星期六唔可以訂套房

我book星期日

你而家手頭上有幾多間排緊隊
最少有w 同萬麗

睇完 #7 討論 post 介紹
啱啱 book 咗下星期平日 marvelous 慶祝自己生日
收咗半價卷 折後加埋一都唔洗$1500
準備體驗人生第一次 staycation

想知番香港隔離14日住邊好？

利申 窮撚

幾好呀
good choice

等你包膠

帝盛 旭逸嗰類啦

Lounge好食

早餐都正啊

萬麗都唔算好差既

其實係架，睇得出alfred唔鍾意文華，佢介紹冇平時咁用心又笑文華既設計

我覺得文華嘅房，
有種係類似老闆級入到去唔想比人騷擾，
可以靜靜思考嘅環境feel

同打卡/精品酒店比人兩回事，
所以設計上比較踏實沉穩。

用「現代感」去將佢評分，
唔好聽的確可以叫舊，
但事實係佢用料靚，牆身定係用具，
都無歲月催殘/充滿刮痕個種舊

啲人話W啲野食

之次alfred去 pen果條片，都見佢唔太like pen。
不過我睇見過廁所都唔想去了，可能MO PEN呢一堆老牌都係唔岩廿令出頭既後生。 當然啦，你話最TOP果幾個房型又另計， MO 個圓形浴缸

今鋪奶哂野, 我今日先睇平安夜D BUFFET, 點知好多都無哂位, 想問各位師兄, 2000蚊樓下有冇酒店連BUFFET啊?要平安夜既, 唔該哂, 萬分感激。

油麻地城景

大時大節BUFFET真係咪搞

無咩可能啦 2000

Buffet 都開價800/1

今日有26單確診，爆多一兩星期聖誕個價可能有得跌

聖誕mo柴房都係2700
Kerry 2700包埋1000消費額，都心動，不過成日驚呢啲大時節會爆曬人check in check out

呢間嘢愈嚟愈垃圾

想問咩係 柴房

係咪海景房相反就係柴房？
定係每間酒店最低grade最平嗰間就係？

咁又唔好用年紀去定型，我連廿中都未到比你講到鍾意pen mo呢啲就係old seafood咁

佢嗰次去pen既體驗又真係差咗啲，比著我係佢都心諗：屌百年老牌唔係比啲咁既質素我呀

最後BOOK了RUTH'S CHRIS食餐算。

正常嚟講就最平最差既房型就叫柴，但有啲人養大左個胃口就唔係Suite或者唔係海景就叫柴

佢黑仔到部pad夠鐘upgrade，但up完又用唔到，換轉我都會嬲。不過佢話部pad會自動著，我自己又冇試過，都唔知係咪upgrade事件影響

得幾張圖
每間酒店貼10張啦

所以後生仔/開party，我一律推薦W

諗緊聖誕節25號去Kerry瞓一晚連兩餐buffet
$4300兩個人住唔住得過？

Deluxe sea view啊
因為女朋友想食buffet
但有fd係到做都話buffet唔多款式野食
巴打聖誕節仲有冇邊間推介？

有冇圖睇下，想知係分開浴缸同淋浴定一齊

利申好怕冇獨立分開，冇既寧願唔要浴缸

推薦就冇，我自己就想試hotel icon 同 JW
不過依家都未必BOOK到2425了，可能要住埋佢先有機會

Icon$3千2海景房加$500有buffet
好似唔錯？
好耐之前食話一次icon印象中唔錯

好吸引
有冇人試過MO有early checkin late checkout

半島新翼個廁所好靚

請問上網搵人代訂酒店有無咩要注意? 點保障自己? 有無清試過?

MO套廁

Rosewood套廁最正 四面都係鏡

嚟緊訂咗Grand Hyatt同屋企人住
加唔加埋club access好
見到之前有人話GH club lounge 正
可唔可以分享吓

個時第三波，酒店無人住
日日都無人咁濟，所以先可以咁遲

8月中個時
間間頂級五星都出史無前例低價
比足一兩星期比人book
都無乜人會留意/落訂

依家就算有番個時個價
都係快閃兩日咁 仲要假日即爆

好想入去住

覺得Rosewood個浴室太花，加埋啲鏡會搞到頭暈

點解要搵人代訂先，如果純粹平啲咁不如安全啲啦，你同賣個人資料冇分別

對家有會藉，多咗早餐加late checkout。 因為未試過搵人訂，所以上嚟問下有無清試過。

W而家送2k 個package好抵
但同時12月d餐飲都貴晒
仲有佢原本都有做早鳥優惠
不過就叫做唔洗再收半價券同埋都唔知仲有無做

萬麗勁多人 當第四波無到

Corner Studio full 8成
海景9成
隔離GH都冇咁旺埸

Weekend 早餐得一個鐘，住weekday 好過

都唔少

全香港都當第四波無到
酒店繼續full
餐廳繼續book唔到

第一次萬豪會員日既st regis最癲

好正
唔記得有無記錯話 走個時仲收到個蛋糕比你帶走食

聖誕仲有沒人出街
好彩仲未訂位

想聖誕staycation
有冇邊間推介
budget, 3k-4k

ps.之前試過grand hyatt,今次想試其他

生日正日入住，如果想唔太貴純住房
餐餐都出去食，尖沙咀/港島有咩好？
主要睇岩半價萬麗，或者海洋公園萬豪
呢2間服務好唔好？

平日黎 應該唔怕太多人住

唔好用服務黎形容海洋公園萬豪

因為根本無服務可言

地段好、裝修設計新派
主要係房細

就咁睇萬麗pool都好正 又有恆溫
海洋公園萬豪硬件應該都唔錯？
生日又可以順便免費行過圈睇下冇大陸人既公園

有無話想包咩，同要咩要求
如果無，MO package好似唔錯
可以去到4k尾嘅，SR都可以考慮

包buffet 早餐就ok

自助餐想要高質嘅

聖誕想搵自助餐高質重要3-4K連埋住都幾難

如果冇限budget呢?

如果4個人 對野食冇要求
淨係要大房同海景
有冇話邊間會平啲

FS

FS x2

2000-2500 兩個人
最好港島
有冇推介？
房冇乜要求 反而想食好啲

應該係一月頭去

thanks 望吓先

FS x3

雖然我都好鐘意鐘意mo但我建議簡fs
因為fs呢個價好少出
mo個價成日見到

pen邊個pacakge?

FS x4

四季房靚啲，半島名氣大但有啲舊

FS vs Shangri la就FS

FS vs Pen就Pen

我反而會睇兩間房分別咩景，FS海景就FS，否則MO

另外睇埋會唔會enjoy去泳池，會既百分百係FS

兩日一夜住喺景點入面

fs 翻新緊，對上一次搞間房已經係2005年開張個時。
pen 對上一次翻新好似係2012，
理論上房黎講就半島新啲？

半島酒店果幾間餐廳食dinner邊間好食

mo 2200 vs fs 2500應該both講城景/山景

mo城景樓好似貼樓，
fs山景啲樓遠少少都叫開到窗睇下景？

你鐘意中式定西式

咁係咪加多少少住FS海景好

父母可能鍾意中式d，嘉麟樓d野ok?西餐廳有乜推薦？

fs加少少住海景房唔會後悔
依家叫做有少少少少燈飾睇，過多一兩星期可能再多啲

一定加啦，個package好似差$300倒

你又有point

咁唔知酒店嘅翻新究竟係指乜野，裝修都可能有大執細執之分

成間客房佈局、設計同所有用具都改過晒
前排睇台灣遊記，見有人影過09年嘅半島客房，
好舊時英式嘅feel，其實都唔差

求link

岩先發現廁所無變

除左啲電子設備舊之外，成間房望落都唔差

Fb group鬧RW果個好誇張

最後都係揀咗MO
麻麻地FS房間設計

邊個 group?

補充番少少，check out 日係星期一

會唔會好凍

FS山景望半山 望到少少匯豐 幾OK
不過窗前面有好大棟農業銀行

G63鋼水好撚勁

應該要去櫃台通知聲先
咁佢比個房number你
食完埋單寫番個房number

between
我都book左呢個package一月去
又係星期日去星期一checkout
諗住試晒兩間米芝蓮
但原來星期一tosca唔開要硬食星期日weekend brunch

兩間都會住得好開心

mo如果比到皇后像個景都perfect
又有海又有開揚d嘅城市景

按摩池暖水

上網寫係恆温泳池
但試咗兩個大池無開恆溫
唔知係咪冬天先開

巴打我睇完你個post先敢試下打去fs個邊book餐廳謝謝你

食caprice?

係
不過我個menu無乳鴿有野兔

另外甜品簡嘅同巴打一樣，
見巴打話個 熱情果巴巴 好酸，
但我又覺得好清新好好食想係咁食

好正

不過出咗呢個package之後fa好似好full
有啲驚黎緊d page會有大量劣評

我指個package售罄嗰啲日期 星期六日已經sold out晒

又岩
心思思又想再住了

趁年尾，請兩日平日去啦

唔慶祝都會有字 一係睇完先再抹咗佢

竟然係咁... Welcome to Four Seasons咁？！
抹得甩咩自己

類似
我試過用手掂 唔甩
應該可以叫house keeping幫手
或者打過去講生日時 話唔洗寫字

有冇氣球嗰啲

搵house keeping整番走又好似好唔俾面佢地咁

由於決定請朋友
Budget急降
有冇1200-500左右
最好包一餐lunch/ dinner
地點不拘 有冇推介

$2000-2500
有海景，自助晚餐好味有咩推介

有冇人今個星期入住？
冇得cancel 硬食

住左晚港麗 好滿意

想問下咁多位ching
w酒店既半價卷難唔難收
12月想book Marvellous 同fd慶祝下

幫男朋友慶生 weekend
除咗想要浴缸冇特別要求 唔殘舊就得
同埋包dinner (唔太高要求 好多高級嘢我都唔食 例如生蠔)
2k內 地區不限 有冇介紹
睇中過eaton/grand hyatt/hyatt centric/royal plaza
定加多啲去kerry

成個月之前plan好左嚟緊兩日去慶祝生日
已經book好咗房，想知依家酒店對訪客嘅程序係點
因為我哋total 5個人過咗嗰限聚令
但係其中幾個會一早check-in攞房
幾個鐘之後先嚟多兩個
朋友只係入嚟一兩個鐘，最後過夜人數同入住人數一樣

Marcopolo kkday賣哂

成個酒店業俾你搞彎哂
總之四個就四個
應該上房都會check 無得屈蛇

但其實攞左房，再搭lift上去佢點check?

出咗新聞，客房最多4個，套房最多8個人
唔想俾人捉咪轉套房囉
留哂後路俾你哋
俾人罰一罰位位$2000都夠錢book 2間套房

本身酒店多一事不如少一事，有時幾個人當睇唔到

怪就怪啲傻西女十幾廿人迫埋一間房，又要打卡放上網

偷雞5個人唔緊要，唔好放上網咪得囉，自己承擔風險，問酒店咩程序都哂氣
道理同行山銀行果幾個傻西MT一樣

好似book得有啲倉促
想兩個人 12月頭 星期五住三日兩夜
如果唔打算喺酒店食 但求有個浴缸
筆直$2000內有冇邊到好推介

見到千禧新世界做緊住兩晚第二晚零房價又有late check-out
對我地想要淨住好似唔錯
想問下各位點睇呢間/呢個package?
定有其他好介紹

你主動改期酒店重開心，你快啲打去問

洒店攞酒先受影響喳喎

如果嚟緊十二月屋企裝修 三個人想去荃灣搵間酒店住返十日 有冇邊間推薦?

如心

agger，都係得返呢間

無用過Lounge又剩係想睇景嘅話
可能真係第一嘅

W排咁後就知

仲有服務計分嘅話SR點計都高過RC

W同意值得高啲嘅排名
不過呢啲幾十人嘅投票都唔太作準啦

真 AE Group啲人質素相對好好多

幾十人投票就算啦
有啲住suite有啲住柴房，有啲一家大細又有啲情侶，根本評分標準都唔一致

Go Kerry
24XX dinner buffet + breakfast buffet x2

玩過千禧新世界2晚package，front desk staff 串，房新，大，廁所係智慧型洗屎眼馬桶，浴缸size唔會太細，2個人都OK，個PACKAGE仲有得FREE MINI BAR， 收費電影任睇(有4仔) 。
結論，未試過可以試下，整體都OK架，你2000筆直入面，最好應該係佢

感謝
爬咗好幾個po見呢間甚少有人提
諗緊係咪有咩伏

Klook預約左酒店 酒店會唔會approach 返客人？

有試過

有冇人試過如心艾朗酒店 見佢成日都係D酒店排行度名列前矛，好好奇，仲要under 1k

垃圾屎酒店，垃圾屎排名

有無邊間5星酒店自助晚餐有任飲
成日食親都係得一杯
唔要marcopolo，覺得啲野唔好食

W 6/F有條女好正好想日日見到佢

請問嚟緊12月中想訂一晚

2000蚊左右連buffet , 邊間性價比會好少少?

有無遨凱評價

香港再出發聯盟之一

Book 左 hotel icon一晚 想問係咪唔抵玩

隔離po見到 又係RW

睇隔離post流料呀
得罪講句
酒店工會唔係第一次出流料

如果book 兩星期酒店, 住緊期間再同酒店講唔退房再book兩星期,
每次 兩星期-兩星期 咁book 係咪可以咁做?
價錢會唔會貴左?

可能唔確定自己住幾耐先咁book

不過價錢差唔遠我會book夠一個月，當多個私竇

港島香格里拉同嘉里點揀好？？想book海景房

餐飲港香完勝
房同個海景嘉里完勝

我會揀嘉里

最後揀咗呢個
不過email問過下 佢講明冇free upgrade sea view room但+$500再加一 真係好甘 我窮撚學生 本身已經overbudget 一開頭睇icon個foodcation都嫌貴
結果最尾深深睇中kerry先照殺 但2500再加幾舊嘅話真係
唉 同埋佢連浴缸房都guarantee唔到 真係
海景房本身都當bonus 二千幾冇浴缸 我去hyatt centric 唔好
希望到時FD request會比到 但未去先灰鳩咗

9月開左左萬豪ac 再轉左晚RC
好似果陣新ac買2送1（沙萬或同級）
為左個優惠特登住多晚萬豪值唔值？
本來想半價萬麗，但又無套房又冇浴缸又比隔離人士住
搞到而家唔知住唔住好

住埋啦，你個ac係咪白金？唔係嘅話去住W好過

Non-refundable

係訂完之後再加錢?

學生學咩人去5星級酒店，去返時鐘啦，陣間daddy mami鬧你衰仔呀

2送1新會員點會係白金

大佬 大學生都廿頭啦 da乜鳩 充大頭同年齡無關嘅 生日想去好啲都得罪你咩

又無細頭卡又無其他會籍

ching有冇去過時鐘 呢排$300 5個鐘 逸東都係$500住一晚 酒店真係抵好撚多除非想玩鏡同埋特別主題 唔係點會揀時鐘

幾好wor

有無邊間個浴缸夠大 2個人浸 想平安夜去住返晚

我覺得襯而家酒店大平賣就索性試下最高級
我會寧願比貴多少少，揀間原本最本幾千蚊你諗住一世都唔會係香港住嘅級數
例如係出名靚景嘅RC Rosewood 等等
我唔知呢排有咩優惠，但之前我半價1700住rc角房寶係幾抵，再加埋ae優惠可以叫做半價晚餐
以前要$4000晚，而家咩都抵返晒

唔知巴打對豪華高級嘅定義係點啦
不過我都係個學生，我自己就對硬件要求會高啲
反正去到lounge 條友叫你乜生乜小姐，服務太過周到反而有少少唔慣
所以我當時揀咗RC，但服務黎講對我呢個無經驗嘅𡃁仔黎講已經滿分

講真我冇諗過會3k埋單㗎 仲貴過FS(fs 最平3千有找)
RC rosewood 嗰啲對我嚟講真係太貴 有機會留返比佢帶我去
你嗰陣去rc 埋單幾錢？

RC而家最平先千五左右
平過Kerry

房價1700 corner room 海景（唔係維港）
包早餐 deco 2點checkout

自己另外比左$1600入lounge(但唔建議）
咁我埋單連稅扣埋AE優惠就$3000

咁高咩都睇到仲想要咩風景
普通城景1300
維港景1500
南中國海景Corner Room 1700

利申：9月價

拍得住半島四季幾錢？
之前唔係千五左右咩？

rc 360度都係景啦掛咁高

就係得個高字嘅風景，好撚高咁解
望海同望大廈都係咁離地

有咩package 推介
我睇cool corner有個package 雖然包左$1500 credit
但total 都要3000起跳
上次係RC豪咗一次，唔捨得比多次

暫時心水得返半價萬麗

Murray Gourmet Stay Staycation 大家覺得點？
諗住weekday請兩日假去hea下
順便行下香港公園

咁你心目中點先算靚景

加左啲酒店，大家重有冇野update

話說喺呢到巴打推介下，前幾日終於體驗咗人生第一次staycation 徇眾要求下做個簡單包膠

前幾日小弟生日諗住book間酒店慶祝，一個人hea下差下電 因為想睇景浸浴，所以揀咗W嘅Marvelous Suite 揀咗Stay for Breakfast再用埋半價卷，折後加埋一$1500有找

酒店風格好時髦，個人幾喜

晏晝兩點check-in，間房未ready 所以安排咗去Fabulous Room休息

不過都有海景睇下

睇咗兩個鐘海房間終於ready

今次住16樓嘅11號房

入到房首先係大廳 ，最後係用唔著

Minibar，除咗嗰雪櫃用嚟雪今晚晚餐外都係用唔著

廳望出去嘅景色，望住君臨天下同ICC，加條維港罅

跟住就入到睡房

睡房張辦公枱望出嗰景 本身帶埋laptop諗住扮下工，最後攞都無攞出嚟

拉開窗簾後嗰景，主要望住西隧

另一面就係望住南中國海

Book嗰陣同左酒店講今次係嚟慶祝自己生日，無特登request任何野，最後都有少少deco

最後就梗係要睇吓Marvelous Suite嘅重點：浴室

浴缸望出去呢個景真係無撚敵

嗱嗱聲開支黃店買嘅香檳去浸浴 不過 (第一次) 整泡泡浴失敗咗

附送美腿一對

浸完浴食嘢，晚餐喺黃店嘅凍海鮮 有龍蝦有赤蝦有蟹腳

本身仲諗住砌好一碟自製海鮮拼盤打卡，不過食海鮮食到好呢啡，所以唔影了

食飽飽再開多支香檳浸多次浴 今次終於整到泡泡浴

浸完浴都成凌晨三點 喺時候瞓覺

因為前一晚選擇唔落窗簾瞓覺，所以第二朝七點幾就曬醒，不過超精神

落KITCHEN食自助早餐，嘢食選擇嚟嚟去去都係嗰啲，有中西熱葷啊冷盤Egg Station啊麵檔Pastry飲品呢類

因為前一晚一條友隊左兩支香檳，起身後有啲hangover，所以第一round攞咗啲heavy嘢

食完第一輪先醒起前一晚嗰餐一條菜都無 唔想便秘所以第二輪拎咗碗淨菜嘅麵同埋生果

Btw嗰雲吞湯底好鮮，配埋辣椒油好夾，值得一試

食完執埋行李夠鐘check out，check out嗰陣有個大粒嘅M走過嚟chit chat咗幾句，有同我解釋返前一日執房執耐咗嘅原因。雖然都係客套話，但係對住我呢個白板會員都搵個大姐關心客人，值得一讚

總括第一次staycation體驗，overall我覺得幾好 房間正不在話，staff有禮貌有heart，服務殷勤得嚟又唔會過於熱情嚇親人 好多人都話W嘢食唔掂，可能我垃圾口啦 覺得都還可以，起碼擺得入口

完～

用酒店本身果枝？

Hotel icon比呢個價唔值

W支bliss泡泡浴一流

難得有圖有文

用半價卷係唔係book stay for breakfast 就得
Members rate stay for breakfast 又得唔得？

唔個12月中仲派唔派卷呢
想12尾去，但又撞晒聖誕旺季都幾麻煩

上次住RC話自己慶祝anniversary
下次再住萬豪一樣咁講佢check 唔check到？

頭盔：純粹有就有，冇就冇，唔強求，唔做閪客

支持

但係W嘅早餐選擇真係少

其實有錢收？
瑞吉升左貓頭鷹第一係咁開po又慶祝又呢樣果樣
心諗關你乜事

之前睇icon啲餐飲好似幾唔錯，房無咩點留意添
原來個價都幾高

但我諗四季啲餐飲都唔會差得去邊，所以我自己就覺得Icon唔夠抵既

但係hotel icon跟set可以食到天外天
四季淨係食到the lounge
講餐飲係hotel icon抵既

驚萬豪有record
上次寫拍拖週年，今次寫咩好

係真係有record
不過你講到唔通唔比你咩

兩個女朋友

OP Marriott 係唔係轉撚o左做resort?

一早轉咗啦
不過聽日開始執正黎做
會員無lounge、無upgrade、無late check-out
同退出marriott 無分別
以後不了

upgrade應該有呀嘛？

一定無suite 囉

Suite就呢一年都無架啦

MO

resort唔一定upgrade唔到suite。
o係泰國住過幾間resort, 次次都upgrade到suite

一定有啦，冇sponsor點會可以拍埋管家片放上fb page

依家四季有$1000 credit
如果好彩book到三星餐廳就好正

佢搞咩趕客咁

外國好多都會比lounge access添
但問題係op marriott 一定唔升suite 呢
佢由non-resort 變resort 都係想cut member benefit 姐

就算唔收錢
升佢一兩次governor suite
條語癌鬼已經賴晒鞋底啦

如果兩者都係浴缸同一樣景，我寧願住房都唔要套

個廳住一晚都用唔著，鍾意訓係床度睇電視同景

$1000 credit應該仲要補好多錢喎，食三星

dinner要補好多，
lunch唔會突太多，不過位唔多就真

通常入住前一日先可以live chat

live chat個啲人係酒店員工黎架

咁誇張

廳真係好少用 沙發又好少會抹

重點唔係野食
求其食啲野去泳池玩好過啦
夜晚落ELEMENTS食飯，食完飯上返W個泳池shisha

驚西咩，唔俾人再婚?

resort係可以上suite
但無lounge access lor

之前住一晚當二晚果陣刷左五晚，都係check in完即刻走人

不過前台姐姐幾靚女

請問12月份（月中）有無邊間酒店buffet有優惠

想帶女友去食 或者好食都得 筆直700內一位

普慶餐廳

可唔可以分享下SR試過叫管家做啲咩？
如果住成日都唔叫管家過黎嘅話，
佢係咪同平時嘅house keeping差唔多嘅service？

嘩，hyatt
北角公廁遲下連lounge都要逼爆了

好想買gift card

萬麗泳池點解封左既?
萬豪其實係咪除左ritz carlton同sheraton就無jacuzzi?

今日唔封聽日都要封啦鄭月娥唔比開

有無人知室外泳池唔開嘅話，
通常酒店比唔比入到泳池範圍（唔落水）？

大多數都比

想搵下有無咩比較平有海景睇下 又有浴缸的酒店 24號打算住

放哂水咪打唔到卡

永遠一睇到啲垃圾PAGE寫咩人均或者一聽到KOL講咩咩人均幾錢就即刻唔睇
唔知由幾時開始啲房價用人均價黎sell屌你食飯2人SET咩哩家
跟著再聽埋啲垃圾KOL乜柒都唔識係到分享
明明個Plan擺明厄鳩人唔識都照sell
真係睇到就燥底

我都覺得寫人均好撚on9
又唔會因為咁樣實數平咗

屌無計
請埋一堆垃圾Kol同page鳩sell厄人
係要咁弱智
一定唔睇呢啲page同人
費時助長歪風

如果有membership可以入RC lounge, snack同酒個 level得唔得?
好似好多巴絲都推Grand Hyatt lounge

想問一下Kerry hotel 晚餐邊間好食

四季staycation如何？

聖誕package 有冇平左

RC Lounge一定要比錢

perfect池

oh...自膠左，但入面質素如何?

垃圾之中嘅垃圾

香港嗰個真係好垃圾 覺得自己樓層高地點好就俾啲垃圾人

前排太少人lounge 無開
轉去餐廳a la carte
d 野食仲好食

Upper house 同 k11大家會點揀

兩間個價差唔多 兩間又好似幾好

why not both

兩間都住過~
K11無敵海景同有得自己煮野食~
UPPER HOUSE就優質服務同大浴缸浸浴~

佢老母成餐飯係有興趣係個炒烏冬，佢同我隊d茄子落去撈埋佢真係越食越傷心

依家仲十五十六緊聖誕出唔出去住 一定好撚多人

唔該巴打

24-26真心咪搞

好記得食咗個唔知咩焗魚柳
食完想嘔

巴打會唔會開返Post 9？

會呀，想我開定先？
有冇野想落#1

是咪會更新個酒店list

係，Pin左嗰個

你自己睇住時間開啦

btw 我update左個list，Pin左嗰個，你可以睇下有冇野再加減

呢排多咗好多friend 住hyatt
係咪應該水佢哋上globalist

其實hyatt有冇話邊個國家會多啲酒店值得住，如果成日飛台北但得一間，又貴又猛鬼咁唔係好值得衝

其實hyatt香港啲酒店
除咗grand hyatt之外都唔多掂

冇住過，你好似好有經驗

[member]如果grp內對比其他就特別好，因為叫做香港旗艦。不過如果拍埋去其他grp既旗艦就/member]

真，ig見最多frd就係住GH/HC
真心好奇Hyatt係咪真係咁正
而家先係白板
諗緊衝唔衝

香港酒店討論(9)

開定新post 先

gh對比其他旗艦爭咗啲咩？
見佢評價都好高咁
利申未去過gh

應該有排排隊

逼爆

Gh24有得揀grand cafe？

如果你想用盡高級會籍既福利，大部分值得住既酒店大部分都係亞洲
我自己諗住攞左globalist就去東京住 PH, Andaz 同埋京都 PH
或者試下曼谷GH

中東有幾間黎緊會開既Alila都唔錯

餐廳唔夠好？

pin左

咁真係可以考慮下

JW d餐廳長期都好full次次早一個月book都waiting list

而家walk in 都有位

The lounge 個brunch好似話full到3月都無位

都唔敢收咁多booking啦，一陣又話封又話限50%人數

酒店寧願話full但收walk in都唔會搏

Sad but true

真的嗎？brunch喎？我上次打去話full到出年3月但可能臨時有人放飛機

係佢收50% booking，如果政府批多啲位咪收walk in客

聖誕睇黎都係繼續限聚2人 最豐收既節日仆直

成個2020年都仆直哂

991

998

1000